阿仙奴贏車路士，我投5人送豐富貴重禮物！

著名會員2和b親筆簽名照片5張

1

簽左99914既入去簽埋呢個德國聯署98731

lm

豬維斯達簽名照仲高價值過你啦

你唔要但大把人想要

留左份比你

我想要

分身

Lm

留名

出梅斯達菲啦

痛失樓主份禮物

又輸佢

第一球Leno 處理有問題Wor

第二球輸梅狗